<p>Создаём БД через: <pre>utils/examples2db.py</pre></p>

<p>Запускаем клиент через: <pre>run_client.py</pre></p>

<p><pre>Импорт с помощью оператора * - временное решение!</pre></p>

<h1>Замечания</h1>
Глобально по стилю предлагаю для обсуждения:
    1) заменить все менеджеры на классы с @singleton декоратором, чтобы не копировать get_instance(cls) много раз.
    2) оставить один из каждой пары классов (например StudyStepTab + _StudyStepTab, оставить один StudyStepTab)
    3) приватные переменные которые используются вне класса заменить на обычные (например  self._step_name + get_step_name() заменить на self.step_name)
    4) не раздувать иерархию классов (например для StudyStepTabBox + StudyStepTab оставить один класс)
    5) родственные классы, особенно мелкие помещать в один файл (например все файлы из src/widgets/ui_elements/input_forms перенести в один файл)
    6) не дублировать данные, например вместо _StudyTabBox._study_step_tabs можно использовать стандартные методы QTabWidget
    7) не дублировать параметры методов, например Label(self, KeyNames.auto_calculated, self._form_dict), если уже передаем self, зачем передавать self._form_dict
    8) удалять классы которые не используются, например ResourceManager
    9) ну и вообще стараться сокращать код.
по виджету:
    1) в _ProtocolOptionsWidget ты продублировал список параметров из модели, мне наоборот нужно подтвердить, все  что есть в виджетах (старого клиента) есть в моей модели. Например закладка Reconstruction options, поле Width похоже в модели отсутствует. А какие-то поля модели может лишние.